Dezelfde manieren echter, die mevrouw John Dashwood aanbeval bij de goede mening van Lady Middleton paste niet bij de zin van mevrouw Jennings, en voor HAAR verscheen ze niet meer dan een kleine, trots uitziende vrouw van uncordial adres, die de zusters van haar echtgenoot zonder enige ontmoetten genegenheid, en bijna zonder iets te zeggen; voor van het kwartier dat aan Berkeley Street was verleend, zat ze op zijn minst zeven minuten en een half in stilte.
